算閪數啦，你班港豬敢撚唔返工咩？

講撚左半年都未罷，你班垃圾一早露撚哂底牌啦，就算肺炎大爆發睇死你哋咪又係戴個口罩準時返工

會員 #240250 - 徐永強 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

我正式宣布，大家休息至立法會選舉！！！ - #1

香港人終於贏左第一仗！多謝勇武手足，你地終於可以退下火線 - #1

運動已完，大家請接受現實 - #1

請立即停止黎明行動！ - #1

正式宣布黎明行動唔撚使再搞 - #1

意見及舉報：

屌你地老母

夠鐘返工喇

請睇2樓留言及起底